小學教師算唔算完勝護士

2萬8起薪 5萬4頂薪

又多假期 又可以HEA做玩9 D小學雞

唔係指中學先係兩萬八咩？

樓主做乞兒葡萄牙

APSM都係28000開波了

好難頂

好過老貓

心情唔好又可以叫班小學雞自修

要睇高年級/低年級
低年級會瀨屎瀨尿
好難頂

撚有咁高咩

叫校工搞掂/家長接走，老師唔會出手

我知唔會出手
但班房有陣屎味

教小學好大壓力 又要爭個常額位
有好多長期都係每年都係簽約 根本跳唔到point
又要狂OT 放工返屋企仲要改簿
仲有大部分帶課外活動都係新豬肉做
啲老屎忽乜鳩都射晒比你喎

小學老師人工低中學老師少少ga ja

小學好肯請教大做CM

算 人工高 假期穩定